## Arquivos de configuração do serviço

### Nginx

Este diretório possui os arquivos de configuração do app a ser proxyado pelo NginX.


### Caveats 


Ainda não aprendi a escrever 100% do arquivo de configuração no NginX, possuo mais experiência com o Apache e com a escrita de arquivos de configuração de PHP no Apache2.

